鄒兆龍同龍方係咪未做過好人角色

咁鮑姐呢？

matrix

龍方80年代有套至尊龍擔下做主角兼好人

至尊威龍

鄒兆龍就只係記得霍元甲同matrix,但應該仲有做過好人

常威

Tony

你玩完啦Tony

好撚想除左佢副濕鳩眼鏡

張耀揚，孖葉哥，張松枝，何家駒，鄭子誠

後面條女戴泳鏡

角頭2

常威喺四大名捕做鐵手
不過話未做名補前係殺人犯

演過Dead or Alive
應該唔係奸角